[風雨駒幸福老撾] 七月一日沙田十場泥草混合賽日討論區II

馬PO龍虎榜: (未計算28/6成績)
華可可 569
.0. 521.5
我愛金世正 300
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
幸運快車 42
Win神Ho 37
被馬會屠殺 33
Scandalbb 19.5
寶高 12.3
eriksen 2.5
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
最強藝人吳宗憲 -44
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
時時精綵(馬王) -183.2
超能量化歡騰龍駒 -184.5
跟方駿暉贏大錢 -207.6
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
人一世勿一世 -252.5
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -332.5
なつめみお -344
Priestgod -360.5
福逸 -378
睇書 -380
奧書 -486.2
新力必 -496
尊兄 -546.5
晏菲路8號 -556.5
烽煙 -627.2

[鈴鹿工位華格納]六月二十八日阪神競馬場寶塚紀念賽馬日討論區

無啦啦變左中游

基本水準 無乜特別

狀態fit 呀

以為方真係五班先搵牙拉
加陣乜撚野事

基本水準

而家老仆街彈泥閘即係話俾全世界聽去馬
去唔去得成就另一樣野

9c未
想sleep

方狗5班搵 拉狗我頓 鋪鋪X

好耐啦 太揚

其實單講狀態唔差!

我都唔撚知

未影揚飛上舖田一千唔得

起碼知佢真心想交代

方 專用垃圾

開心大師

苗又彈閘告又陣閘 我就輸到俾馬會落閘

聽講最初老仆街好鍾意三隻一齊開二十廿一

交碌撚咩
成功率又低 又無分頭
衰撚過徒弟

拉9c未

呢隻似玩到壞柒埋

唔識睇

用愛徙同頓咪算
佢有時係想用牙街洗倍率

Jump

方仔田草真係 極少買

聽日戒 88

當年仲係蔡告黃金期
一彈就話你知去馬
不過亦會招來狙擊

田都博殺

帆哥兒

睇唔透

8c完

屌佢老母閪 比多1CCC得唔得

疤狗半9全11

拉好撚廢

難得減到三班
呢啲馬無咩保留
睇佢用邊個啦

佢唔會用閪手

何良收檔未

唉 屌佢老母

閘網打開

拉10c 未

懷疑閪手/部能

老仆街睇操練方法冇乜野好睇
冇病冇痛既話游水踱步快跳十年如一日
季頭季尾多啲拍跳工夫
隔一個月以上跑多數有閘

留TG派100

佢啲馬晨操唔會係好好睇 好有風芒

屌你老母真係8C完

今日馬仔如何

999999999

刷啊 拉科
屌你老母

搞撚掂

未撚掂

冇10c jump

你地然好撚多下

今日好彩 靠你隻精選頭場贏
之後我頓心頭好又中到
連針幾場之後收檔 廢事倒輸

補5分鐘

拉科有冇3連c

10 1 100

Lm

10cccc

LM

恭喜齊羊

10 10 10
1:1

1:1

-2ccccccc

巴菜笑撚死人

11ccc

2:1

拉科反CUP
笑到仆街
好撚假屌你老母

補時cup

哇 拉科杯埋

仲-1ccccccc

Mo la

各路賭神又掉低

諗住一點半4場閪波 10蚊4X1 當六合彩

On9

想派都唔得

你咁旺 中x硬

再買

抽中你派
留TG未

@catjai

幫我留俾拿sir啦 佢好大打擊

想買拉again 不過買下盤

賭波馬

拖3格

@拿蛇

捐左佢

我今日麻雀重創

你又知

LEADS 8C

唔係列狗角大1k咩

呢排買咗幾次1K

做乜無啦啦變左賭咁大。。。。

有無睇我打段重心文字
真心打出嚟 唔係鳩打

有
我朝早刨完自己心水志聰明
另一隻膽跟左你隻兩全
如果開中條Q仲爽 比我頓劏撚左

我推左兩槍2000 追番d

拖3射維3
狗會最後$180 推曬

果頭留完名轉頭就爆PO又要再留名

閘網關上

史達差5角

點半意甲點部署

BUY左上盤

奧特俾多球全格先啦

佢啲馬踱完機場再出內圈先去試閘，邊到仲有力試

但啲往績好嚇人
諗爆頭

純粹覺得拖仲撚廢

屌 最後決定轉戰西甲 但買唔撚切主平手盤

買咗，又有機會見識假波

屌 買唔撚到先秒goal

無人識入波都cup到嘅話我都無嘢好講

卡利阿里GOAL

再goal

GEL得未想睡了

史達差1c

好眼瞓

仲末訓

Santiago

許蛇贏愛爾蘭打吡

岳伯仁嘅馬包晒頭四

聖雅之路贏氣量，tiger moth輸少少經驗

咁大雨tiger moth第三次跑鬥ascot winner都好勁啦

估唔到堅哥冇做電兔

又打電話

兩隻狗餅又賣得

掟晒落澳洲啦

閘網打開

Sovereign唞咗成一年復出跑14f
仲要包尾入直路外疊衝刺
都爆返個第三返嚟，算似樣
希望之後會更好唔好畀岳少捉去做stayer

我屌你老母奧沙辛拿

奇蹟屌完2-1

派未

有賭本了

聽日架仔馬一定輸到仆街

我屌你老母狗會真係痴撚線
拉科做乜撚唔開盤呀

我黎喇

加州萬里俾老仆街改造放頭馬

屌 卡利入咁撚多波
冇角
我維京順利3格

我都係射左我京
意全細 今晚再屌

不死鳥 角大準備

波斯10倍

我愛駒 單q 文雅 贏好多

好撚頭痛
買左場球 輸了

15:00角大 派錢

我贏撚左球

lm

抽我未 高興

Lm

輸撚死 輸成千

輕鬆啦咁簡單

30日未 想改返User name

抽左賭波馬

買咩

Tg

再說也是淚

裏海世子又贏一場

紅字

呢兩個星期馬會都未撚綠字過

光頭仔唔派我

多謝老死琴晚讓俾我

多謝福蛇

刨架仔了

到14:40未
唔想賭狗餅馬

Santiago 下場目標係聖烈治大賽

跟

頭場肯定爆
唔賭好過

三歲狗餅爬行大賽

正常

Ballydole係卻拉頭場贏九個馬位嗰隻都應該會跑

度左一輪，話就話之前上名個d都彈甩輸
一係成堆近，仲有傻閪騎開換所謂大師父

把撚

頭場一定買名將瀛珠
不過大熱無計
日本15 16 大次熱

係 14 15

李慕華騎豬都熱

騎高啲

頭場一棍

4p

同路

頭場都算經典
未勝利16隻馬冇一隻馬過百倍
即係冇一隻敢劃死

夾硬買左注2p

未勝利真係比狗賭

講真正常馬點會4-5場都未贏到

睇埋今日東京有咩人
戶崎 橫山 蛯名

大嗚大放個仔跑東京新馬賽搵三浦皇成騎大熱就知
菜7子都係東京搵食

其實跑左3 4場都係十名以下就應該去地方馬場算數

列斯得8角
輸死

今日阪神成日有啲無厘頭馬走入嚟 R6又多快馬 陣間燒乾晒後上又爆不明物體

想買3號

咪撚提啦...

馬友準備贏錢未

福蛇下次可摸以抽榜尾10 9 100

2020 仲神業 煩唔煩

經常誤於庸手

準備好啦 起身食左日本和牛

三大熱門搭隻11番人氣 F4會派幾多

成日跑第二

支持

上場初出放頭入到直路即斷
買呢隻都幾好
頭600叫糊先
77.7 日本仔都唔敢睇死

波斯仔返身

福蛇改撚完名 好撚旺

可摸耳贏大錢

兩膽拖F 會唔會蝕

咁要搏佢爆啲不明物體

想福永 rimowa 拖f

東京三歲未勝利爆左隻過百倍出黎

尋日東京R10又爆 痴撚線馬 連仔嗰隻打到鞭都就快斷都追唔到

你老死 高慶旺你

江田照男贏到好似同大震撼一樣
幾撚勁

覺得頭場 買哂冷門 串 博博 重好

福SIR 係咪派錢

足波真係陷家鏟來

頭場名將？

賭角真係陷家富貴
發達機會

起碼跑得一場，好過其他馬跑咗4.5場

琴日重傷

已經捉到你條form

足智彩pr早晨

想問下可唔可以馬會app可唔可以del足智彩
留返賽馬

搏爆就搵d跑得少既搏

之後又三大熱門T撚狗

搵個賭神出日本水先講

輸到打咗兩次可唔可以

你琴日好大聲話出街唔賭

奧書又贏 睇黎頭場 未返屋企

13號B1
點睇

Hi Pr

拿蛇早晨

77.7 係咩意思

食咗早餐未

海外賽專家

用你同烽蛇精選做膽算

佢又呃鳩手足 拉

買定少少叫下都要

有冇日本專家

@新力佳

出水未 佳

新力佳精選可唔可以破例一次比我轉隻馬

@金世正

韓國馬就叻

笑死

馬迷，戒賭！

當然係未既

食咩好

去元朗國食summer august
對賭運黎講有d 加成

食左euro go go go

雞翼正

成班唔撚識食

寶高食早餐都要去GOGOGO
人生大贏家

早

OH SHIT 食開乜

屯門冇撚野好食

Wa 發撚左

屎囉

佢啲早餐豐富到

我活

贏好多 一定食好d

雅都food court

S01

我自從開左馬會戶口已經冇食過早餐

我輸到無錢食 又掉低我

冇去過

賭仔個生活艱難到...

二手飯

試下囉 幾好

峰煙SIR食開豬扒

烽蛇 10 1 早餐未

福蛇派左你都冇錢食

仲要好撚肥果類

賭仔唔食早餐 慳慳埋埋都要賭
低賤畜牲

你又信賭仔

吉田條垃圾
高多芬俾隻盡善盡美個仔騎1.5倍
都騎唔起輸9埋

唔食早餐點賭馬....

賭仔樣樣都假，但無錢真係要信

但又有錢賭

Pr 又發功 為年尾花紅出力

剛剛個場好恐怖

點解j2仲播緊個譚仔阿姐

先甜後苦

賭仔魔術師黎

賭仔輸極都有

邊有咁多賭仔，個個大戶黎

買4重彩真係屌班日本仔
頭場隻2號最後50收手
有機第4都第5

華可可

買三重彩洗唔洗屌球健士？

想G

明將

馬會放生
成日得個講話會重罰

你啲口吻好似賭波馬

密切關注

揮劍都冇事

仲唔轉場？

新馬賽一路通個仔勁撚到
隻2號差D出大事

揮劍冇事基本啦

望望望 望咩撚野

今次改咩

列卓斯特幾好呀 又有得交配

刨球算撚數
阪神跌既錢，日乙拿返

日本害人不淺

福蛇隻1

爆你老母呀 屌 開咁熱賭撚呀

正數了，感謝蔷薇

唔順口

ON99
唔係出閘出撚到咁有得嗌下P啦

連達文好彩頂得住😅

叫武豐(國寶)算啦

垃圾到爆

一萬蚊派未

佢長期發夢
大賽又隊爆on9

你地嬴好能多?

聰慧小花隻手仲閪撚過閪手

何以見得

今日大勝 我連

武豐條廢老幾時先肯收皮

祝你一世改唔到名屌你老母

5點 蔚山現代
靠你了

我正數少少但就係寶琢攞返大半走

角大？

半大啦

小花 屌佢老母國寶

好波

盤

Ok gun

賭錢？

真係唔明點解隻神業咁跑都有

No die bird 2.5B

烽蛇救我

GUN埋2X1

今日易撚到

寶高勝完可以再勝

我都針能哂

R6 lin -2k 尾場 lin +5k

8點 bounce back

輕鬆到

韓假榜首大戰仲唔係大

下星期葉森

5點先啦

英國本地法國
賭仔末日

Bird 2.5b
Car 2.5b go

想賭仔死

等緊10000救亡

葉森一棍

English king
我生死注

馬會係咪鬼黎？
幫港共回收番D錢

雅屎谷都挨得過 驚閪咩
唔好忘記出糧+港共一萬

跟貓蛇了

1/7又一棍

今日川田 福永 北村三寶

貓蛇大船

呂宋火山

葉森打吡大賽日、法國打吡大賽及法國橡樹大賽越洋轉播來港受注
27/06/2020 10:49

英國葉森打吡大賽日（7月4日星期六 – 首場轉播賽事於香港時間晚上八時五十分開跑）

香港賽馬會定於7月4日星期六晚上，從英國葉森馬場即時轉播葉森打吡大賽日七場賽事來港，並設立彩池接受投注。

一級賽葉森打吡大賽於1780年首度舉行，堪稱全球最著名的平地賽事。由於此賽多年來成功非常，世界各地賽馬機構均紛紛仿傚，舉行不同版本的打吡大賽。葉森馬場的賽道以起伏不平而聞名，加上由韃靼咸彎開始逐漸下斜的一段途程極具挑戰性，高度考驗打吡大賽參賽馬匹的平衡力、速度與耐力。贏取這項草地賽最高榮譽，至今仍是每位馬主、練馬師及騎師畢生追求的夢想。

葉森打吡大賽傳統上於每年6月舉行，但本屆賽事受新型冠狀病毒疫情影響而順延至7月，並且將會閉門進行，但賽會特意安排一級賽葉森橡樹大賽（與葉森打吡大賽同屬2405米的雌馬經典賽）於同一賽日上演，馬迷安坐家中就能觀賞兩大經典一級賽。

法國打吡大賽及法國橡樹大賽（7月5日星期日 – 首場轉播賽事於香港時間晚上九時十分開跑）

香港賽馬會定於7月5日星期日晚上，從法國即時轉播法國打吡大賽及法國橡樹大賽兩項一級賽來港，並設立彩池接受投注。

法國打吡大賽及法國橡樹大賽相當於法國版本的葉森打吡大賽及葉森橡樹大賽，將會在法國最大練馬中心的核心尚蒂伊馬場舉行。近年曾勝出這兩項經典賽的馬匹包括頂級佳駟「好戰王」和馬后「卓芙」。

兩全其美好似唔洗沉

巴特殊 500k

法國打吡 我黎喇

5點黎先

每次法國打比都X

好想賭 忍唔撚到

好撚鍾意賭

又賭野雞

巴特殊唔洗沉啦

福蛇烽煙蛇水串哂佢

English King依家已經3.5 去到禮拜六都唔知仲有冇10/11

好多朋友成日問我，
喂 brian，你係點樣有無限賭本賭馬架？

一場比賽有成億投注額，一個賽日十幾億，一個月成百億。你有冇諗過，你，都可以佔其中一份。
單單係上個月，我已經輸左幾萬，點解我今日仲賭緊呀？因為我識得利用球賽去槓桿我既馬本，英超、西甲、意甲、德甲，每一日每一刻都要將你既賭本自動變大。

呢條片，只適合有決心賭到訓街既人睇落去，開放時間係好短。

我會話日乙都賭嘅人一定係有無限賭本

風雨狗點輸

Hi Brian

野雞好賭

開始明白

他還觀察到：參加賭博的人都會自言自語，話多，且顯得無理性。在快將贏牌時，這時賭徒體內「內啡肽a」分泌達到高峰，而此時也正是思維能力的最低時間。經常這樣，極有害於健康。
研究者發現，在賭徒的大腦中，那些控制興奮或激情的化學物質都偏低，而在他們參加賭博時，腦組織中的去甲腎上腺系統卻能夠分泌出那些化學物質，使其心理得到平衡。
賭徒在沒有賭博活動時，往往會感到煩躁，精神萎靡，而每當賭博所引起的興奮使去甲腎上腺素增加後，便感到舒適了。所以，有不少賭徒向研究者說，他們之所以賭博上癮，並不純粹是為了賺錢，而是為了尋求刺激。

原文網址：

拿樸迪(角大班長)

買車定現代好

Hi

大勝？

我輸晒 老死救我

又嚟大船

Yes 不賭是贏

野雞波上？唔賭角

賭角基本

no die bird

.....

聽日我腎

7月1 賭撚到仆街為止
7月2戒 取消戶口

度緊

日日有波賭 屌你老母

你勁中

好彩德甲完

日職返黎未

飛腳 我愛隊

想大賭日職

想大賭澳J

收啦 尾場隻7呢 米害人

HIIIIII 烽b

希斯：唔收太多舊馬 期待與前主席再合作

大衞希斯下季再度來港開倉，肯定係新馬季嘅最大亮點，即使受到疫情影響，希斯唔可以早啲來港準備，但其實即使早前身在澳洲，佢已經做咗唔少工夫。今朝拍賣馬試跑，希斯接受我哋《東網》馬經記者訪問時，佢預計新馬季開始時，馬房已接近爆倉，但佢透露自己兵力應該以即將來港嘅質新馬為主，稍後會有十幾匹馬從澳洲抵港，反而未必接收太多舊馬，事關佢話自己同唔少練者都係好朋友，講笑話唔想喺啲老友馬房撬馬過嚟。不過，希斯初步預計會從即將在港退休的大摩馬房接收十駒。

另外，希斯亦有提到即使自己離開香港一段時間，但今次回歸亦得到不少馬主再度支持，其中一位就係剛剛卸任馬會主席嘅周永健博士，周生之前養過嘅「動感」同埋已退役嘅好意團體賽駒「勝感」，都係由希斯訓練，後駒更跑過打吡大賽，因此今次「感」系賽駒回歸希斯馬房，亦非常合理。

霍老慘

賭球

角球app down咗未呀

廢車成日冇角點搞

冇del過點down 返

角球app究竟係咩

唔識買角小

邊個係角球app

我狗會ac淨係可以買角大 點部署

9.5b ok?

老師又中

AppStore

現代廢車邊隊好

90’

拉

點買

laughed

老母華話農神節慶2200太長

全北爆角未

ha 買中場0c

大波24

點取消轉數快

又全角小...

頭2場就角小 好撚打擊軍心

你角小中撚到啪啪聲？

係就5洗取消

3場夾埋75分鐘得三隻角

差1 靈車

4啦靈車

Goal ~

有冇絕殺角 屌

角大手足又輕鬆俾人撚狗咁撚

半場角大屌出黎
要補個全場細幫補下

【變出彩虹】月經PO又嚟...點解唔開賭冠軍練馬師？

馬圈咩奇事都會發生，剛周三晚早段場次贏過馬嘅何澤堯，忽然身體不適退下火線，買咗佢騎師王嘅馬迷即時搣飛已經夠慘，之後再見埋何澤堯兩匹原坐騎「輝煌星」同「精算齊同」孖住贏，條氣肯定更加唔順，但騎師王投注對象一開跑，就等於馬匹出咗閘，一日未到終點，懶理你帶甩幾個馬位甚至贏梗，到最後騎師落樓又或有其他事故意外，投注最終都會泡湯。所以就算換上練馬師王一樣，到頭來幾隻熱門閘前退出，慘況同何澤堯退出相差無幾，始終一次賽事出馬有個譜，基數愈少中途愈有變掛就愈易中招，季尾開個冠軍練馬師基數就夠多了，攤長計數退出一兩隻當可接受誤差，一定較騎師王少伏味，馬迷個個都拗緊輝哥、威哥定告東尼邊個搶王成功，有得下注季尾睇馬肯定睇得咬牙切齒，若果真係有賭冠軍練馬師，你會買呢個瑕疵、缺點較少兼更有話題嘅彩池吧？▉靈駿

好撚野 兩場日乙夾埋70分鐘0c 好

2了

亞洲波真的搞笑
88個人 踢130分鐘
得6隻角

no die bird易到

馬po角大末日

啲角球精彩到

55分鐘0c

冰撚到完場呀笨

bb 失控

現代屌你老母廢閪

失控

半4全6

好多人失控

琴日波健士醒目再臨點解唔洗罰呀屌你老母

大波呀屌

佢大佬係馬場黑社會
佢洗咩罰

蘭仔，切勿賭球，賭球悔一生

真 特別角大

小組密切關注左啊 屌

乜撚野半場角大
佢老母臭閪整個紅牌玩撚完

話角大易買個啲人呃人

1角完場 有冇咁假

不死鳥角大輸撚死人

全北水原角大blacklist

老死

牛腩河都要$42 我屌你老母

6點食飯正廢老

百物騰貴
頭先經過諗住整底格仔餅 點知要成18蚊
即刻掉頭走左

午餐嚟

屌你老母開日乙即場好過開韓假

W0LF = Win 0 All lose咁解?

訓醒

真 而家啲格仔餅 雞蛋仔通漲得超勁
以前好似8-10蚊 班友好賺 幾年貴咁多

屌你老母賭球輸多重
邊撚個brian教人槓桿賭本 屌你老母

W 0L

問過啲推車仔檔點解貴左咁多
話加租

Gay佬

兵變角細

不了 賭馬10蚊覺得好少

食野我從來唔慳

格仔餅都算啦 雞蛋仔貴得黎中間個窿仲大過台妹個閪
點比得落十幾蚊

上左7.5水原

岩呀 我食野都唔睇價錢
想食就食

賭球熱誠返哂黎

@必蛇
@烽蛇
@賭波馬
@福蛇

日假完場請上水報平安

屌我都輸

19:00角大

2.5b慘死
求bee反cup

先苦反甜

No die bird 0c 完場？

買咗盤？

嘩嘩嘩 我屌你老母 追角細寶尾又輸

3

針ed
來生見

係求下你

馬友準備反cup馬會未

呢場大波硬

Gun你1900角大

我要贏

第二關 三格 快

比個氣勢

全角小喎你賭咗咩

無買日本 買左2場韓國客盤 尚洲頂撚住

韓職 角少

我從來唔賭球，我個舅父之前賭球2,3年輸到欠債200萬，輸晒舅母30年幫佢儲起d錢，諗起都驚

中完都唔夠食底格仔餅

屌佢老母

呢個真 一個月輸30萬 冇難道

給力啦

屌你雞蛋仔都18元底
ON 撚9

我屌你老母半1全2

老母雞蛋仔
牛油果好撚正

龍津10定12$底

2.5s cashed

我2.5小

賭球又輸500
好撚仆街
咪撚俾山葉升班
完全唔撚攻

垃圾食物

龍津仆街黎

派未呀

HKJC

我女人嚟

X能哂啦日本假馬

老母雞蛋仔

慳慳埋埋賭馬啦

你迷豐架wo 入咁入q

必蛇挑狗會機

加多2蚊
有20蚊起家

龍津俾狗食

1萬幾時派
追數呀屌你

龍津唔好食

英冠 冇人叫角？

煞科尾3日應該爆到仆街

必SIR 中左昨日尾場4重

7月8 谷草

3格小啦

LM奧B步爾，Bogo

大摩撚狗 何良1/7似有一win

佢今日中埋短篇Qpq 三重四重

唔撚係呀
7月15日尾場2班1650
係你呀輝煌星
呂健威冠軍練馬師

烽蛇啱啱買咗幾多

俾狗賭
列斯8角

遲左。。。

真係

屌你又提乜撚野Leeds

角呀 你老母

金世正係咪周星馳fans

下下都昨日

你條飛

勁飛聖7月8

300，冇能哂錢

咁快5c既喂

屌你7分鐘5角
死仆街又撚狗

谷2班1200煞科 話咁快又10年

1200

開到14.5

8分鐘5角

唔好話3格 30格都gel定

煞科去馬場門口舉牌

都未睇live gel

還我馬王 雄心威龍

Moore I love you😘😘😘

奧步爾咁快GEL 定

佢買小呀

著埋綵衣

角未呀 韓職

泥定草嗰場

冇買到 傳送角大個下7點

著冠忠件制服囉

烽煙有冇20年馬齡

又撚狗 話三格小

咪聽佢9up 2021都來緊仲信何良

1400 5班

我會買

一睇福SIR 就知贏好撚多

6ccc

有沒阿森納fans

6c cls
寶哥又贏幾十萬

我囉 屌你老母

沒有送頭 只有爛賭

味gel 1:0

昨日賭球5百上4k
而家輸返哂

唔賭 冇錢開飯

睇埋用咩人先

唔好認輸呀

500k咪上4000k

屌 賭神

細潘唔騎 閪東？

HKJC 放馬過來

所以咪五班

賭左連牛餐都沒得吃

我擺撚哂子彈係到
馬會有本事拎撚哂佢

10元尾場單Q果7千幾去左邊

@大醇威當

iOS 13 我屌你老母 搞撚到倒水

條友報細數唔係新聞啦

客隊入埋波
主隊要落底狂攻
3格角大乜都開到

原來飛晒啲鬼佬就搞掂

On9冇update好耐

龍津魚強三十幾蚊 on9

Octopus

Gel乜

武豐=日本莫雷拉今日終於見識到

即磨腸粉

炸魷魚係咪仲係25元

賣晒啲資料比黑驚啦

韓狗7.5 fast

幾錢都唔撚食啦

下 一早有齊

要幾on9先食龍津專劏遊客錢

夢想 於漆黑裡仍然鏗鏘
仍然大聲高唱 仍然期待世界給我鼓掌
是妄想 趁現在追趕失散方向

親愛的客戶：

多謝選用我們的支付服務。

我們已按您的直接付款授權指示，於您的戶口支付一筆款項，詳情如下：

冇買過

呢個標題改得好 本身想賭呢兩隻win

我話過韓職角球只買仁川聯同江原主場
屌你水原城南呢2隊西波永遠救角

告狗

豐乳駒都唔知有冇2倍

幾撚多年前
一隻呂宋芒果冇撚左

夢想成金點都allin
理想：4 50蚊
現實：十幾廿蚊

上次賭能左單win心情愉快

Ymt 碧街出口果間乜撚野達 20蚊6粒

風雨駒驚牙蔡隻不明物體劏佢
幸福腦魔唯有望佢長直路好衝啲

-100000

個個位成日好撚臭

屌你老母逼鳩我槓桿賭本

有4 50元就唔駛買
20元
有無敵勇士擔飛

你愛隊角大三格?

有沒例子

羅冇兩濟

Bounce back together
我不畏馬會

仲信蔡初出馬要驗腦

槓桿賭本Buy lun jor 我廠半客

我無愛隊

Group馬唔撚驚啦

上場有份中好難唔追寶尾

戒 屌你地老母

烽B點睇鄭手馬

無理由驚
一齊衝

咪燈啦

邊撚個話賭日乙角大
半1全3
半6全8

黃碧雲都話一齊衝
你戒乜撚野
戰意

2020仲黃碧雲

大四喜開始賭馬

大四喜

超強陣！

戒賭啦屌你老母 動物都on9咩bird bee 馬都一撚樣

阿仙奴咁撚多粒炸彈 點睇 @拿蛇

角大啦

估唔撚到啲大畜牲小畜牲情況係點

阿妓對家easy gel

我哋幾個鋼膽同心一齊手牽手
怕乜撚嘢狗會

ASSEMBLE

睇完個陣就知陣間又要哭波喪

大摩果隻大四喜

用晒呀拉撚狗 好唔好

30年馬齡

完bee盤針 bird2.5b針

拿蛇>烽煙=賭波馬？

66666

88 all

好撚彩冇買到三叔 唔想震到未

岩岩7.5回到2.2

金銀城佢唔吼啦

挽留手足 我地齊針

德乙都即場 是咪逼害

打fifa好過 至少唔洗輸$

拿蛇>>>賭波馬>>>必>>>我

用你老4 周狗

有沒psn 比我屠9你出下氣都好

就快有得買

終極輕飄飄

@蘭仔

水原10c 派1

2000阿妓？

沒啦88

佢90年代大四喜開始睇

我

Bogo -1

左手派右手

1照要

好能刷得

改名未

挽留

呢場我覺得會冇咩賠率

修狗都唔夠我廠打
乜撚野錫菲聯 刷角算啦

好撚痴線 阿妓炸彈人20,23,34,15出哂

用你老4，賭唔賭 ?

大摩....

Ok 15.5b

錫狗高波傳中都笠撚死你

FIFA都有得賭
仲可以篤數，會輸到好能大
返黎HKJC啦

點心同主個隻？

比較想買下大雷暴個p

阿仙奴

8888 goal

仲捉你唔到迷周

下個月尾先有得改

點心贏好多

隊隊都睇死我廠守死球廢閪
狂落底搏角成撚左定局
我生死三格

緊係啦，必蛇先係睇90年代果隻

同一世界勁中

全個大西北都支持你

可能唔係周騎呢

Gun
支持屯門福逸姐係支持屯門

我鍾意手足新力勁

-2

金銀城以前馬王！

白德民車死佢未

咸死害撚死必文

聽講你直路1000嗰場99倍大注轟咗落去

必7c only

白德民少騎佢 多數都係巫

我下屆選區議員
想屯門區變成以賭為榮既地區
屯門 2024就改名做賭門

英冠停撚哂

好波
支持冰角

成班廢老 一定支持你

就落去樂翠選區 壯一壯聲威先啦

填撚左個臭河整個馬場 高伯新成個馬房搬黎屯門

高慶

屯門好多c9經營麻雀賭檔

一間公屋2,3枱麻雀

屯門發大財！

計賭屯門好勁

你味控制c9果班人囉

麻雀呢啲基本嘢啦 都未有百家樂釣魚機嗰啲on9野

仆街到時跑馬日塞屯公去唔到馬場被逼退出

我去過一次 輸撚左1000

屯門街市橋底班廢老成撚日玩牌九

釣魚機啲c9賭好撚大

見識過個c9一日X3萬

新力佳: 奧書達人退出 原因塞車

蔡意橋幫你叫口號

Ipad玩過隻game 有乜撚好玩

我市中心

去杯渡大把支持者

福逸福逸 閘網打開

GOALLLLLLLLLL

屯門人投票呀 閘網打開

7c

成個馬po落晒去撐場啦

好撚廢三叔

而家去緊杯渡

坐乜車，到時直接騎隻馬入馬場啦

炸

屌你老X三叔

輸撚哂88

有冇肥鬼fing旗張圖

老實講 2020仲玩牌九麻雀
賢達基本係賭馬同打POKER

寶高麻雀專家

抱起福蛇

又呃我感情

2020仲賭球？

琴日打撚完

上下一心

返去同win神慶祝

抱住黎屌

必 7c

exactly

好在有0.5/1

Win神ho俾福逸調教

WIN姐同高慶做愛

射係個光頭到

必全格

7c比狗賭

有時就係唔夠時間....

快啦 幫手叫未呀

球證食角 cls

9009 28-06-2020
19:49 過關 角球大細
2X1

Mark底未

你哋買角又執一筆？

點買 跟你啦拿蛇

波又輸馬又輸

成班賢達

執？執笠就有

阿12.5
利10.5

使唔使一樣==

8:30
有一場瑞超角重心

8點 BOUNCE

癡線分身？

哈比人？

先過呢場

接納

角球大細過關 2x1

Ok

28/6馬PO精選:

S1-1 總舵手 (烽煙) 輸
S1-1 名將武曲（bogo) 輸
S1-2 大成奇芭 （奧書）P$18
S1-2 純真赤心 (なつめみお）W$35 P$14
S1-5 短篇 (新力必) P$57.5
S1-5 拼搏車神 (保羅翻譯) P$19.5
S1-6 掛鎖 (我愛金世正) 輸
S1-6 防爆裝束（尊兄）輸
S1-6 華格納 (人一世勿一世) 輸
S1-6 魔族紳士（時時精綵）P$201.5

其他會員心水:

S1-3 萩野摯友（豉戀旦）P$18.5
S1-5 熱力舞曲（囧）輸
S1-6 華格納 ( 薛恩 ) 輸
S1-7 暗艷薔薇(寺田蘭仔) W$102 P$28
S1-7 馭風天駒 (戴圖理) P$12

8點超級馬PO敗者聯盟終於大船極限ENDGAME

真
上下一心

8點 2場三格既話我BOUNCE BACK

難少少

時時精綵201蚊p

幫手燈下 好撚緊要

好彩正叔搶左我隻掛鎖

@燈力必

求中

你咩意思

馬PO龍虎榜 (已計算28/6賽日成績):
華可可 569
.0. 521.5
時時精綵(馬王) 381.3
我愛金世正 260
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
幸運快車 42
Win神Ho 37
被馬會屠殺 33
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
切柒 -8
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
寶高 -27.7
最強藝人吳宗憲 -44
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
超能量化歡騰龍駒 -184.5
跟方駿暉贏大錢 -207.6
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
人一世勿一世 -292.5
冼毅力saint -293
なつめみお -307
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -332.5
Priestgod -360.5
新力必 -363.5
福逸 -378
睇書 -380
奧書 -472.2
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -586.5
烽煙 -667.2

笑撚死

2場都要左客盤

上下一心！

做乜撚停角

我本身擺低左兩隻
掛鎖同魔族紳士
掛鎖比正叔搶左
唯有要魔族

時時一隻反cup到

尋日唔係有個巴打中左魅影咩

欣賞緊全港最正氣既騎師

排緊第7 佢單場+471

禁屌錫

新力必 -363.5
福逸 -378
睇書 -380

Var幾撚時死

咁快var 貝

時時今日一隻+564.5

又串燒

冇事

咪VAR呀

00000

好在

包尾係鄭俊偉

佢裝左幾次睇下創世紀上黎未

真心 有啲好撚過份

曦世之寶嗰場 離曬譜

估唔到莫雷拉都做呢啲事

9成控球

屌你老母一開波就冰
含家產啦 你地歐洲好撚熱咩屌你老母冰咩撚野呀
香港39度呀含家產

其實個個都一撚樣 大健士又係

Easy easy

柏斯國君終於贏到

同老苗咁熟

0000000

傷撚到

你地漏左隻泥地馬

有咩賽程比佢跑

啲對手冇邊隻似樣

角呢 想馬po執呀？

阿2c

阿111

咁撚快

等陣老波斯唔贏又係可以執柒左佢

笑撚死我

錫goal

利都要有 ok?

Levante corner ah

冇得唔刷角啦廢奴

細 基本

goallll

Fake

炸 屌

福蛇吐血未

以為10分鐘就搣飛

大健士望撚完未

比阿嚇尻死

利雲特24號食屎左邊落底唔撚交鳩射出界

我地藍營又然

傑克莫華，隆尚磨坊大賽

想上船了

9981斬真係隨時收皮

下 阿狗角大唔叫？

上場過極都過唔到 MAGNY COURS

A巴
呂宋火山下場跑咩

隔嚟0c

唔記得咗仲有Prix D'Ispahan

老波斯係咪100成

Sussex stakes 艾柏賓話Goodwood嘅track啱佢跑

終於1c

100%

反正佢得唔得都一定要環遊世界

雷神拉馬我覺得開心歡星最痴線

貝first goal

夾埋得3c 點搞

如果輸比way to paris比人笑一世

反而想睇下諾斯勳爵下場跑咩
啲傳媒好似想佢跑日蝕 但唔知會唔會報了

Calm

閪甲正常

直達巴黎呢派真係上咗電，贏埋唔出奇

火山仔嬴Sussex stakes 繼承我既衣本

appleby呢兩日癲咗，newmarket贏咗五場

John Gosden收起啲馬比女帝威仲好啦

俾氣勢 角大

155-1 琴日學少威撚到

打得贏Siskin嘅我真係滿地眼鏡碎

1:0

利goal

點球

阿狗12

嗰隻自在熱下身姐 睇下實力差幾遠都好
既成事實 迪雅卓好似都跑

點你老母咩五毛狗

點解又買唔切

十二碼就十二馬

迪雅卓想試下自己嘅實力同女帝差幾遠

Siskin 場堅尼 以一敵百

屌得好

一定唔夠跑啦

佢要跑凱旋門就要試下堆對手有幾勁

無敗一哩王

打爆機唔係佢啦 同埋我覺得佢都唔到2400

Bye all

角大24唔想睇

佢都係跑蘭秀算啦

入咗又無角

唔通真係要靠松島買咗50%嘅Japan

點都唔會信日出之國

4隻

我都買左客盤同客fg

去Deauville跑啲馬女G1仲好

奶撚左半格
上左波琴下盤

我屌 我場瑞超 未撚買 佐膠角大

英冠仲係9隻

張閪甲搣撚得飛啦
30分鐘 1c

其實都係咁易拍兩鞭就彈甩

日蝕大賽就知會反底或者已經回塘

有冇人支持hamburger反底

寶高蛇羊大錢！

dllm levante

Bogo分身bookmarked

有屁屁=角大

閪甲入多粒未

其實場日蝕都好撚好睇

早知單頭算

支持佢長留德乙

利雲特好黑哨 貝迪斯下下攻都俾個仆街佬吹越位/foul
之後利狗就拖時間

打贏岳伯仁嘅Box tactics已經好勁

2.5b先得

貝禁屌唔入 屌你老母

真

Byebye

10

有早知 無乞衣 嗌個半4仲好啦

係呀，不過狗會要播Prix Du Jockey Club 同埋 Prix Diane Longines

日落就有份

中場補飛仲好啦my friend

點補=.=

補咩跟埋

IFC 算

一拉到位出嚟望空都係咁先

松島買咗兩隻水貨

[加州神箭愛馬劍] 七月一日沙田十場泥草混合賽日討論區III

利雲特無半4 兩隊即刻立入 blacklist

1001 食屎

反應麻麻乍

拿蛇mark thx

跳樓

睡超入波快過角

不過堅哥嗰日隻Vatican city好令人期待，Gleneagles全弟

有冇人齊跳

好

但是希望你明白 我就在你身旁

屯門join埋 taxi ok?

利

2-0

1001 奶正叔

屌

屌 貝迪斯使唔使咁廢

利好波 半大搞掂

1001 買角大

win神Ho出嚟未 想同你共赴巫山

Jump 88